所有新任區議員請入

請聯署並有秩序地去理工大學要求警方立即停止包圍理工大學！

請聯署發公開信要求政府立即落實五大訴求！

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

請聯署發公開信要求政府立即落實五大訴求

集體dq?

宣誓前就乖乖地啦
搞事有q用

五大訴求 邊樣違反基本法

：爭取普通已經係港獨

你都on9

句野又唔係我講，我又無權dq
你話我on9都無用

而家有美國佬照住，唔犯法 唔搞港獨 都怕DQ，死撚左去啦。

仲有 區議員唔撚洗宣誓就任架，唔識就咪撚up啦。

美國老照你老母咩 bargain 緊咋
係你未坐時要取消你個議席有幾難

你無point無腦又唔識分析
睇d新聞表面兩句就扮有point係度鳩up亂屌人

400人聯署要求落實5大訴求，DQ哂佢重選囉。
驚乜鳩。咁撚樣都驚？
唔衝唔打，齋聯署都驚，咪撚選啦。